Выыод элементов массива
=====================

Дан массив чисел. Выведите все элементы массива, которые больше предыдущего элемента.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
5
1 5 2 4 3
```

---
## Sample Output: ##
```
5 4
```
